以前CCTVB d節目都幾仁

比周汶錡隻腳夾下都唔錯

有啲老態，不過都係好正

放條j比佢夾

屌過，一般貨色

兩姊妹都好正

驅風咩大佬